Razer Phone 雷蛇手機香港發佈上市，價格合理？

Razer 最近香港 IPO，正式上市之後股價似乎已經穿了 IPO，買了股票的只可苦笑。在雷蛇宣佈 IPO 當日亦同時發佈了他們的第一部針對電競而推出的手機 Razer Phone 雷蛇手機。

雷蛇手機在海外已經開賣，海外定價就要700美元。而今日 Razer 正式在香港發佈，究竟香港定價方面又是如何？

Razer Phone 針對手機電競遊戲設計所以在規格上亦作出調整，比如 Snapdragon 835 處理器 和 8GB RAM 都是現時最頂級的手機規格，然後是電池方面亦配上 4000mAh 超大電量以有足夠電力對遊戲續航。

不過最強的應該是屏幕，配備的是 5.7吋 IGZO LCD，2K 的解析度，而且是全球第一部手機屏幕達到 120Hz，比起一般旗艦手機只 60Hz，這真的強太多了。

音效亦是打機最基本需求之一，所以 Razer Phone 配備杜比 ATMOS 驅動前置雙喇叭，而主機身沒有 3.5mm 插口，但就支援 THX 認證的 USB-C 24bit DAC。

最終還是看定價，香港 Razer Phone 雷蛇手機定價為 HK$5999 ，純規格而言還是有一定吸引力。12月9日起在 RazerStore HK 及其官網開賣，12月16日起於 hmv 銅鑼灣及 3Shop 有售。

電訊商方面，Razer Phone 於 3HK 有售，現時已有零機價 Plan，詳情可看下表：

Razer Phone – 詳細規格

處理器 Qualcomm® Snapdragon™ 835
系統記憶體 8GB 雙頻 (LPDDR4, 1866MHz)
儲存空間 內置: 64 GB UFS外置: microSD (class 10, 最大2 TB)
顯示器 5.7 吋 IGZO LCD 1440×2560120 Hz 廣色域 (WCG)
Corning Gorilla Glass 3
主鏡頭 12MP AF f1.75 廣角12MP AF f2.6 縮放
雙 PDAF
雙色調雙 LED 閃光燈
前置鏡頭 8 MP FF f2.0
音效 立體聲前方喇叭
雙重放大器
THX 認證 DAC 音效介面
電源 4,000mAh 鋰離子電池Qualcomm® Quick Charge™ 4+
無線 802.11 a/b/g/n/ac藍牙 4.2
NFC
頻道 四頻道 GSM UMTS：B1/2/3/4/5/8LTE:B1/2/3/4/5/7/8/12/17/19/20/25/26/28/29/30/66
TDD LTE: B38/39/40/41 TD-SCDMA: B34/39
尺寸 158.5 x 77.7 x 8 毫米6.24 x 3.06 x 0.31 吋
197 克
Android 版本 Nougat 7.1.1

此文章原刊於

Razer QC
部嘢一年內唔壞當你贏

6000蚊買android 機 憑咩收大廠旗艦機價錢

重有買電子產品唔好買第一代係常識

白老鼠機on99

Razer

個camera評價真係好垃圾
改好咗先算
btw其實呢部都算係nextbit robin 2所以都唔算初代機

大電但係個mon又食返啲電

不了

行an災?人唔笑狗都吠

俾你 512gb ram 又點? 幾個月就掃mon都疾 頻死機

一年後打柴 另加信用卡/個人資料同全世界share

唔行Andriod 想人行咩

Symbian

平少少會好d，4千蚊咁就差唔多

行古惑

印個Razer logo聲價十倍啦 望下我個名

ok u win

120hz
全世界得佢有
即係冇game support啦

iPad Pro

其實sony機由xperia x開始已經支援120hz
只不過冇開黎用，因為太食電

SONY幾時有120HZ MON

唔係話性能有問題
啲滑鼠出左咁多年都咁易壞

你唔係夠膽買部機下話

source?

少年 太年輕了

OP5T抵好多，雖然個Cam垃圾

好似黃金幫你砌部機再加自己個牌子
都係行an
有咩特別呢

有無人而家排緊隊買？多唔多人排

你可以去黃金砌電話？

可以去華強北砌

btw, project ara

sony成日收收埋埋

用牛刀殺雞
打on9手機game洗春要專用手機咩

同人講我用雷蛇
雷蛇好難聽又撓口

點解你唔講 razer

唔識讀

性能好抵J

講真佢呢個價錢真係唔差,不過初代機我唔會試

razr > razer

咁大條邊框

Source=條友巴口

自

家下先知
sony到底做乜鳩 一早有但唔講

之前有個Post 好多連登仔明明話狗衝.....而家又縮...